［集氣區］比政府睇下市民有幾咁支持醫護聽日罷工

致前線醫護一段話：

你地好勇敢，呢場工業行動保護左大多數香港人既利益，請記住，你地絕對唔係政府口中置病人不顧既自私醫護，香港政府先係呢場行動既始作俑者，罔顧全香港人既健康。

政府唔該唔好強姦民意，我地絕對支持前線醫護罷工，不向強權低頭。請政府立即封關，回應醫護訴求。

特別感謝員工陣線呢幾日不眠不休組織罷工，辛苦你地同一眾醫護。

最後，
五大訴求，缺一不可

各位手足快d入黎感謝罷工醫護

推

P牌推唔郁都要推